[突發]特首會同行政會議通過引用緊急法訂立禁蒙面法

推

緊急法>送中

快走資呀

大家唔好只集中係佢出唔出緊急法
係出左之後點行下一步好無

睇唔到

勁撚過送中

香港正式玩完 仲快過人權法案

首先要求美國取消關係法

死link

玩撚完

error 502
真唔真

now news link都會死？

罷交稅啦，呢個垃圾政府。。。

全面開戰

Google now news 係上唔到，我入個條link係https

林鄭次次都激起人上街

香港正式進入焦土，多撚謝港獨之母林病。

盛傳政府將於今日下午公佈以《緊急法》推行《蒙面法》，特首辦宣佈特首林鄭月娥將於下午3時與一眾司局長於政府總部會見傳媒，料公佈通過《蒙面法》。有傳媒引述消息指特首會同行會已通過引用《緊急法》訂立《蒙面法》，午夜起實施。有消息指蒙面法生效後，最高刑罰為監禁1年或罰款25,000元，條例指明禁止在公眾活動中蒙面，警方有權在公眾地方要求任何人除下面罩，若該人士拒絕，一經定罪，違例者可被監禁。如因醫療或宗教理由，可獲豁免蒙面法。

上個月先撤回條例等人冇籍口上街
而定先強推緊急法、蒙面惡法
港獨之母真係畀哂機會香港人入
上街呀，基本上推得緊急法就等於人治城市
所有股票都會跌，走資嘅走資
終於都可以攬炒
另外香港未玩完，革命又去到新一個階段！

比緊急法先例一開，建制班狗一定唔會只用一次咁少